點解哈古龍進化啟暴龍之後突然間變咗大肥佬

明明迷你龍同哈古龍都係可愛/苗條清新靚女路線， 點解進化咗做啟暴龍之後突然間變咗做肥宅？

如果我進化左啟暴龍一定日日都唔開心
好似中年發福咁

D女本身成條迷你龍咁, 發姣溝仔變哈古龍, 搵到人埋單自然變啟暴龍架啦

女朋友進化做老婆=哈古龍進化啟暴龍

如果哈古龍進化係背背龍咁就零違和感...

咁又真係好啲喎 咁都畀你諗到 起碼係藍色呀嘛

肥大

對呀喊出嚟

其實當初會唔會好似巴他蝶咁搞錯咗設計圖？

哈古龍同啟暴龍其實似樣

係咩 即係點？未聽過

哇

樓主唔識野 不知幾可愛

個 code 入撚錯咗

水君不嬲有人話塔燒死嗰三隻隻三色伊貝

好似話哈古龍其實係啟暴龍嘅精蟲嚟
迷你龍係細精蟲

Yes
鳳凰幫佢地重生順便昇華埋做雷公水君炎帝

除咗火水雷伊貝
其他會唔會太勉強

是但攞邊隻上去對比都得啦

鬼雀其實似

剩係變撚曬色已經有問題啦

根本應該進貝貝龍

金鳥已經比人笑係色違魔雀好耐

火水雷伊貝係個傳說多過個樣似

屌

咩塔？

燒焦塔(前鈴鐺塔)

算唔算肥

嫁人前 嫁人後

因為遇怪魔我即刻變大個

仆你個街 比你快過我

個POST成日之前你都慢過佢就真係冇計

哈古龍冇得輸

因為火水雷伊貝係真係鳳凰塔大火燒死既3 隻伊貝，比鳳凰復活左

固拉多嗰張笑左

其他火伊貝比火燒死真係。。。

金銀水晶版捉金鳥嗰度？
以前細個望住啲日文鳩玩 又冇乜睇劇場版 所以好多故事背景都唔知

唔怪得之我細個打得咁辛苦先升到巴他蝶過第一關

啟暴龍肥到成隻姆明咁 咁先得意

點解咁撚肥 因為食嘢亂咁嚟

但其實冇可能搞錯 嗰條係毛蟲 唔係蠶蟲 一定係變蝴蝶唔係飛蛾

好得意

哈古龍 進化 啓暴龍好似要傳到定咩石先進到？

傳送*

唔駛，LV55進化

啟暴龍好撚得意 最鐘意就係佢

係專業訓練員角度就只係比冰四倍剋既廢龍
有埋夢特性都仲係普通水準 同樣係比冰剋用地龍好過

我細個真心以為鬼雀進到鳳王 寶石版隻海鷗進到利基亞

綠毛蟲變烈空座

雖然睇落好似言之成理
但事實現實中飛蛾幼蟲又係似毛毛蟲咁多毛係真

千幾kg?

pk go d體重同大小不嬲鳩填架啦

乘龍

因為係姆明進化

啲圖笑到仆街

冇人識呀

又係喎
會唔會又係好似呢個咁set錯左

成龍唔係貝貝龍咩
啟暴龍係快龍

啟暴龍係肥大

both

冇人想知呢d垃圾名

無衝突 火屬寵唔代表比火打就唔痛唔傷唔死 最多抵抗力勁啲

屌你老母輕鬆d啦香港人

炎帝雷公水君傳說入面 佢地真係三色伊貝燒死復活得來

地龍？

烈咬陸鯊?

土龍弟弟呀

有個傳說係吸盤小丑係小智啊媽既性奴

火打火係一倍傷

yahoo 最佳答案

同感，仲要玩比卡超版，第一關就比人剋屬性

好醒呀 好專業呀 係人類角度 你條毒宅死柒咗佢啦

勁

有講過係復活嗰3隻精靈係伊貝咩？

冇直接講
但當時個鎮係伊貝類居所
所以推測係

特別版好似有講

特別篇漫畫非正傳哦
不過應該都係伊貝轉生而成架喇

地龍有冇神速？有冇龍舞？食冰招可唔可以唔死？
兩隻各有優劣 但從來唔存在上下位關係
你個專業訓練員角度都唔多夠專業喎

前址,捉鳳凰的地方是燒焦塔隔離的鈴鐺塔

有一日燒焦塔著左火，有三隻不明精靈燒死左，鄰居既鳳王見到就過黎復活+buff俾三隻精靈，重生成為水君雷公炎帝，認定埋鳳王做大佬

你個名

地龍有世界賽冠軍喎

咁柏奇利茲係咪勁過比卡超

咚咚鼠最勁

自稱專業訓練員係嘮玩法

真專業訓練員出現了

不了

而家背背龍已經變咗叫拉普拉斯

令吹蕭蟲紅霸香港嘅專業訓練員

補充 Gen6前 三狗嘅夢特同火水雷伊夢特一樣

個故事係邊套電影出現過？

住起本身座塔既Lugia棄居搬走咗

金銀版原作遊戲+圖鑑描述

邊到有迷你龍捉

中大